唔想再有手足被補就入嚟推爆佢

利申返先 大仙報夢 唔鼓吹犯法行為

每次遊行手足無論快閃定打陣地都有大量手足被補 琴晚大仙報夢同我講話如果唔想每次都少幾十個手足 認為前線應該改變行動模式 話明快閃 就緊係愈小人 做咗嘢都唔知先叫快閃 次次都開晒post話幾時邊度快閃 啲狗一定plan撚好晒點做 所以每次快閃都應該 不定時 不定期 有咁突發就咁突發 等啲狗仔收到料都做唔切 一team嘅就一齊係自己區做嘢 一個就等各區tg突發快閃行動 記住最緊要係班令到班狗唔夠時間報署

另外依家活動愈嚟愈小人 可能係因為活動太散聚唔到人 但大仙同我講話活動應該集中返主題 好似721 831 臥底狗無委住證開槍呢啲大核彈（次次21號都提早封撚晒站就知係黑警死穴）呢啲最多人關注嘅嘢嚟集人 重現百萬大遊行

屌手機開po好撚難推 快啲幫手推俾手足睇 唔想次次都有咁多手足俾人拉 一個不能少

push

幫幫手推 手機好難推

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

睇完幫手推

前線少一個就冇㗎喇

幫手推啦

有用po冇人理

次次俾人拉幾十個都話好心痛

依家幫手推下都懶